\begin{song}[remember-chords]{title={Mravljinčarji in Čeladarji}, band={Lačni Franz}}

\begin{kitica}
Am \\
Naj marjetice povejo, naše bele rožice, \\
Dm                      Am              E            Am \\
koga rajši bi imele, skritega pod posteljo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Mravljincarji so nežne duše, v rilec skriti pesniki, \\
ne poznajo prave suše, samo morje, luno, par kitar. \\
No celadar to je druga sorta,maraton odprtih vrat, \\
brez ogrevanja napada,ker obvlada nizki štart.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Naj marjetice povejo,naše bele rožice, \\
koga rajši bi imele, skritega pod posteljo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Mravljincar hoj ja hoj mravljincarji!Celadar hej ja hej celadarji! \\
Hoj ja hoj mravljincarji!Hej ja hej celadarji! \\
Mravljincar hoj ja hoj mravljincarji!Celadar hej ja hej celadarji!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dva junaka dva heroja,kdo je boljši kdo je pravi, \\
spredaj z eno luknjo v glavi,spredaj z eno luknjo v glavi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Mravljincar hoj…
\end{kitica}

\begin{kitica}
Je pa res da vsak mravljincar,se na koncu prelevi, \\
vsak mravljincar je celadar,neusmiljen brez kosti.  \\
Mravljincar hoj…
\end{kitica}

\end{song}
